係口罩裡面放口罩架係咩玩法？

放個會收集細菌既架係自己臉上面？？